唔識做assignment，有冇清教教小妹

我想入cs啊

m2數都要問

乜依家中大d n展廢到咁

sorry lo

咁簡單都問

唔用得Symbolab咩

基本嘢都問，你不如quit u算？

如果我份assignment有咁易就好

...你youtube一搵 asymptote 頭幾條片已經有教你點做

學下啦，你想入尼個cs另計

我都幾鍾意係YouTube 搵答案

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

係咪假膠渣，assignment仲易過我M2 d功課